GTA online 教訓癲狗大法

見到臀們啲狗咁癲，我不禁喺度思考有咩方法可以治到呢班LAPD。

於是，我就醒起前一排，有市民鬧LAPD：「你老婆俾人屌緊啊～」
之後啲狗即刻發晒癲咁。

呢件事令我相信，啲LAPD最驚就係自己最愛嘅人俾人侮辱。

所以，我諗到以下呢個做法，
可以將佢哋嘅老婆/女朋友嘅相p落去AV女優嗰度，之後再將啲圖post上藍絲group。

你地知啦，啲藍絲廢佬無人性㗎嘛，有女就j㗎啦。

喺呢個時候，唔知條女俾人擺上網嘅LAPD會作何感想呢？

唔好同我講呢個方法好無恥，諗吓邊個先係最無恥。

例子如下：

開錯台tim，應該開喺時事台

推。

擊潰癲狗嘅心靈。

推啊推。

屌你正啊喂

唔可以俾狗咁逍遙自在。

推一推。

係你教會我和平是沒有用的。

push

好痴線

不過香港人會好開心

幫手推。

幫手推一推。

呢個時候，咩方法都要試。

推

正

明就明。

大家幫一幫手推。

你老婆俾人屌緊啊

我對住你老婆張文宣打飛機仔

呢種方法適宜用喺藍絲group，不宜貼文宣。

唔知有冇警嫂deepfake av

都要啲狗乸j得落先得嫁...個個豬咁樣，藍絲都有眼

阿sir，你老婆好正啊～

希望大家加入成為 空投師

如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

你班友仔鹹濕野就推

呢個高成本，p圖呢啲幾分鐘搞得掂。

ok wor

pish

用藍絲嚟攻擊LAPD

幫手推啊！

撐LAPD嘅藍絲J返LAPD嘅老婆。

推到p圖高手

keep on pushing

幾好idea

娜娜都j得落，阿蛇老婆都一定唔會走雞！

幫推！

幫手推一推！

推到俾更多人見到！

推俾藍絲group嘅臥底做嘢

大家幫一幫手推，見到臀們咁樣真係好憤怒。

臀們TG放題都啲狗都仲可以相安無事。

麻煩大家幫一幫手推。

覺得呢個方法work嘅就推一推啦。

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

或者大家有其他主意嘅都可以提出。

支持, 不過做完唔好sd比我

繼續推。

繼續推post。

風繼續推。

咁不如直接去狗宿貼av poster

樓主唔知有呢個group?
有真野睇

呢個高風險啊

幾好喎

有無p圖巴

好

推到俾p圖巴打見到。

夠賤我鍾意
利申唔j

唔知wo真係

幫手推啊

狗宿附近既巴士站

Push

教訓癲狗，你我有責。

禍必及妻兒。

唔知啲阿蛇見到會點呢

好L高招, 求精蟲上腦巴打幫手

藍絲表示：
精神上支持阿sir，
肉體上支持阿嫂。

靚既咪j埋一份囉狗黎架，點會識忍

呢啲野都係志在侮辱佢姐 林鄭大波驊咁柒都有整啦

啱啊，啲廢佬心諗：等我好好地教訓你先

藍屍真係有眼？

幫手推上熱門！

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

推到上熱門就自然有人做。

教訓癲狗

/啲LAPD最驚就係自己最愛嘅人俾人侮辱
定係比人講中左啊

好難推啊！

幫佢叫埋外賣都仲得

我第一個舉J贊成

笑撚死

狗：OT
老婆：嗯～啊～好舒服啊～（俾人屌緊）

幫手推吓

繼續推！

有諗頭

推上熱門！

啲狗實在係太無恥

謝sir老婆好似幾正

GTA LAPD謝sir?

I understand the rage but that is more like BlueC style of doing things.
Think TWICE before action.
Where can you draw a line for yourself?
Are there other ways?

大家可以留言俾吓意見

推！

um，對住啲狗叫：「你老婆俾人屌緊」就接受到，
p圖就接受唔到？

性侵、殺人，係有代價的。

唔好呀 千奇唔好咁做

連登仔嘅口味

只會出現大量林鄭同葉劉嘅改圖

其實我都明白有人會有道德嘅concern。

但係我想講，面對呢個十惡不赦嘅政權，你要拎道德高地，定係想打贏呢場仗？

Will that trigger popo even more crazy and do something really bad to lady protestors or ladies after arrested?

They may not revenge on you directly, but on other ladies..

THINK about possible consequences.

對住啲狗屌佢哋老婆就唔會trigger到佢哋？

possible effect:
Mental breakdown of LAPD AKA Popo

啊不...
是女性裸露...

LAPD?

繼續推

對

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

We are talkin bout GTA online, you can google it.
If you know, you know.

Deep fake

私底下傳閱

市民太仁慈

唔小心send咗去Popo group

二次創作+朋友間傳閱

巴打你好毒

睇吓班癲狗仲會唔會咁猖狂，

仲會唔會揸飛機坦克嚟搞市民。

未玩gta前仲係好地地，宜家就不了。

屈鳩啲軍妓係黃絲
之後啲藍屍會自己share出去架啦

yes~

繼續上。

阿蛇，你老婆身材好好喔～

幫推

搞到佢地精神失常

deepfake

重覆同一種字眼會加強恐懼感 例如提心吊膽

紙飛機入狗屋?

G持
不過不了

你老婆係水炮車

狗一向亂輪

deep fake！

屌你呢招正

咁都俾你諗到.....

你隻狗真係

個網知咩IP up野上去
自己睇路

好好正。推爆佢

不忘義士

到時女權組織就會出黎話咁樣做唔尊重女性

一定要推

deepfake 係咪皮已收了?

分化埋黑警家庭
呀蛇你老婆真係多p緊呀 有圖有真相

推下

Deepfake扮流出
水洗都唔清

講左我諗個樣

唔好話係警嫂 話係暴徒老婆

佢地有幾多老婆比人屌緊我唔知 我淨係識d女義士

前晚對住你老婆打飛機 射埋落個moon到

寫多兩句 狗嫂收咗錢
有幾仆街就幾仆街

deep fake 大派用場

Key得好d 俾人打飛機用

唔錯

又引人打丁

Push.

支持

藍絲日頭支持警察 夜晚對住人哋老婆手淫

屌你玩鳩我入去睇catgirl？

贊成，但兒童不宜要低調啲

推咗

衝！